人民日報—個別國家誣衊中國輸出冠狀病毒，中國將會保留追究權利制裁相關國家

老蝕也認同

老二認同

嚟份共產外賣送

唔撚係強國輸出咁應該係俾度輸出呢？

一切都是美國佬的陰謀，Batman用蝙蝠散播病毒

一定要制裁武漢國